所有中學生 求自己父母投反建制陣營

好多中立人根本分唔清Ｄ候選人背景，中學生可以去網站check清楚再話俾父母！

重申，泛民陣營好多人on 9 ，但許智峯都係民主黨，但愈來愈走前，俾Ｄ時間啦，而且議會同抗爭應該兩線行，你們不想見18區區議會通過議案屌警暴嗎？

咪聽熱普城班友亂唱白票，今次是策略性投，因為單議席單票，人選未必合你心意，忍下啦，下年立法會，點投無意見！

Marco Rubio 官方Youtube 特登出片同我地講野仲唔同我入去多謝佢！！！

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

方向正確呀！

麻煩幫手，正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！